想買rb 求介紹

Budget大約15000以下
一手
會踩平路加有山路,應該全能型會好啲？

Max aarons
rb妖人
山路加平路既話唔知你講咩
草地足球場無分

同埋佢數值幾全能

冇乜錢可以試下買Bogle
低組别買 平啲但升得快
朗隊做領隊都易賣人
俾啲耐性train 打R聯都ok夠用

Sori mean會上山

我冇時間train 要即用

其實我係講緊road bike

Right back?

南華呢啲廢隊邊買到人

呆撚左樓上無人睇得明係公路車？

我以為係假膠

點解萬五要買一手咁on9